急!!!!!!!!!

因為工作需要，因此windows和mac OS我都需要用到。
在看完這篇文後()，當中提及設置後的硬碟能夠在不同的電腦中使用。
假如我購買了window，並使用了他的序號，那麼我使用這支硬碟在不同的電腦上使用時會不會違反了window的使用規則？

求解答，利申臺灣人

不會